創造營2020討論區

我最鍾意鄭乃馨nene 人靚聲甜

me2

陳姐！❤️❤️❤️

希林都好好

有冇人睇咗今晚個公演？
大愛ice queen 👑

一齊重溫nene 唱best part

好期待聽晚佢嘅舞台

希林嘅原創曲都好好聽

暫時最鍾意嘅舞台都係瀟灑小姐

大陸膠節目都睇

你老母就膠，香港冇可能出到呢啲節目

陳卓璇唱歌好有感情，尤其擅長中國風

徐藝洋

應該出到道嘅
希望可以整走嗰個麻鬼煩張毅飯

有d危，一直卡第8位

要睇佢造化，冇咗姜姜佢已經大機會左好多

仲睇垃圾支那野

大把外國人睇啦，慳啲啦你

Bp 首歌？

係咪有Luhan Tao Kris

唔係呀，個節目原創曲嚟㗎

第三期有

哩首？

唔係呀，首歌原創㗎

呢條女MK妹黎
緊係王藝緊最正

點解唔去百度貼吧討論？

關你撚事咩

好似 kill this love

王一斤

淨係唔明點解要搵埋呢個中非混血nigger入嚟，成隻黑猩猩咁好肥

個style又真係幾似，不過真係好好聽，個舞台設計都好靚

最新排名大洗牌

Nene跌得好勁...

好唔開心

嘩

nene做咩drop左咁多，我日日投佢

伍雅露升到第8

希林自從星期三直播之後 即刻被人壓低

搞咩?

心諗邊Q個嚟㗎，原來係成日幫nene翻譯嗰個

跟啱大佬

睇佢地抄襲抄得有幾柒啊麻
山寨味濃到

收皮啦你，開個youtube 睇吓啲comment 啦，井底之蛙

抄你老母，俾足錢買個版權返嚟㗎

觀眾啲尖叫聲好撚煩
係咁cut啲觀眾表情落去做乜鳩 啲剪接真係好撚弱智

可惜版權期限過今年就完，唔貼錢續期就冇下屆......

騰訊好有錢，洗同佢驚

支持 識貨 我都有追開 真係估唔到大陸啲女又幾有才 舞台又 msfreak我好歡喜☺️☺️好正古靈精怪

兩個節目都有超過一半學員喺藝術學院畢業，部分已經加入其他女團，大部分都有見得人嘅實力

王藝瑾靚到

Nene so sexy

李治廷就好啦

Yes

李治廷同王藝瑾好襯
係咁多組入面唯一一對sweet到我

男嘉賓真係幫咗成組唔少
佢個眼神犀利到

敢，我有萬丈光芒！

Nene喺受訪嗰陣講咗自己個style偏向sexy，係啲十九節目組夾硬安排可愛風歌曲俾佢接受考核，搞到棚創始人錯誤以為佢只可以賣可愛

仲有片為證㖭：

仲有半個鐘就有得睇第九期上啦

Youtube要聽朝先有得睇

我用WeTV app，準時有得睇
不過九上好無聊，期待今晚九下

我老婆細個果樣最q

Nene個晚裝look最靚

都係皮褲，Curley着到超slim，唔似嗰條鄧金魚咁臃腫：

皮褲真係唔係個個carry到，curley 腳長又瘦就好睇啦

入到Berklee嗰啲已經唔係善男信女

Gchi💘✊🏼

呢幾日係咁聽，王藝瑾別有一種風情

佢除左有同條支那仔拍過拖既黑料外
個人基本係完美
女神樣+唱功一流+性格好

加上佢以前肥婆過 肯定唔會有天生靚女果d高傲自大

Esther wong 呢

最新排名

Nene 一定要衝返上去

屌勁憎嗰條趙粵，個樣一啲都唔靚又唔特別，普通路人樣，唱歌跳舞都平平無奇，成個人都冇乜存在感，唔知點解會咁多人鍾意佢

真

可能係英雄兒女情意結，Akira有個醫生爸爸，五個月前自願去武漢抗擊疫情，預唔到時間又捱病咗，去深圳嘅節目錄影區探佢，棚創始人知佢爸爸「要拯救世界」自然「愛屋及烏」，佢嘅路人緣也就係咁樣賺番嚟：

可能係英雄兒女情意結，Akira有個醫生爸爸，五個月前自願去武漢抗擊疫情，預唔到時間又捱病咗，冇得去深圳嘅節目錄影區探佢，棚創始人知佢爸爸「要拯救世界」自然「愛屋及烏」，佢嘅路人緣也就係咁樣賺番嚟：

但粉絲最多係乃乃，點解會趙第一

應該最後都係呢7個吧

可能分咗啲票比個翻譯官

伍雅露呢頭嘗到泊啱碼頭嘅甜頭就想陪Nene入神七，但係小弟驚咁樣搶票會導致攬炒風險大增......

係喎，唔記得話俾大家聽佢係趙小棠、敖心儀、張藝凡、胡瑪爾師姐㖭

每一個中國選女團節目,最少要揀一個TB落去
趙粵呢D偽TB又靚又大波,男仔都鐘意
好過隔離兩件死TB啦
如果趙粵唔上,隨時揀果個同男人一撚樣既劉夢入團
到時要洗眼

大家可以估定邊個會跌出前7，每次選秀節目一定有黑馬跑出
鵝嘅女團就有一個係咁多期都唔係出道位，決賽夜突然升5名最後出到道

佢本身係snh48
本身親有一大班會洗好多錢既fans

長頭髮幾靚既

Nene有東南亞票應該唔怕既...

決定前聽一聽

咪又係抄韓國 死臭雞

創造營真係好撚悶
冇個ACE個個都差唔多 冇特別pick
青春有你好睇好多

青春d女冇咁靚，但好睇d

話明不定義女團梗係將相貌訂為次於業務能力、綜藝能力嘅次要考量啦，唔係的話點會搞到一位Dr.Liu(劉雨昕)掃晒《創造營》棚公仔樣妹妹吖？

抄你老母，真金白銀買個版權返嚟
死臭鳩

佢哋好土豪㗎，所有學員嗰啲公演版權都係節目組找數，唔使搞到部份《青春有你2》學員被逼放棄公演曝光咁

Nene第一

而家原來會每日更新排名

劉姐 洋洋 頂住呀

屌，嗰條死人張藝煩，高到唔合比例，成個怪胎咁，又樣衰，淨係識喊，唔明點解佢咁受歡迎

梗係覺得佢兩個最後有個入唔到前7

睇吓佢個死人戇鳩樣

Sally、阿羊依家就要因住小草喇：

劉姐見小草入佢個組 黑曬面

對Sally嚟講小草只係塑料姊妹，心腹(姜貞羽)黯然傷退嘅撕心烈痛佢到依家都未平復到，何堪小草忽然奮起登門搶糊？

世界之大總有對高妹情有獨鍾嘅vanity-seekers.......

奇就奇在Akira仲話前八年300場公演為佢依家嘅成就打下基礎，俾小弟都搲爆頭.......

打下粉絲基礎

又黑我凡
生得高都比你講到好似係佢錯咁

冇樣
冇唱功
跳舞普通
冇星味
做乜鳩？
點解會有人鍾意佢？

朱主愛好撚姣

低俗

如果佢真係成團，無啦啦有個人高咁多，望落好礙眼，隻舞亦都唔會好睇（不過佢本身唔識跳舞都已經害全家）

食煙講粗口姣仔，btw都想佢入到既

其實有冇人覺得姜貞羽真係好好好可惜

明明有機會可以成團
但去到一半整親退賽
一直都覺得佢係值得一個出道位

我覺得啊，佢勁靚跳舞又叻

老實講我覺得佢係最靚嗰個
實力都ok

慘慘

睇吓佢個死人大媽樣，啱啱晾完衫咁

佢直頭去爭c位啦

小記得佢呢煲係第二次因傷退賽，第一次就係《創造101》，兩鑊都係Tao做發起人，仲唔係同Tao八字相沖？

小弟當然記得佢呢煲係第二次因傷退賽，第一次就係《創造101》，兩鑊都係Tao做發起人，仲唔係同Tao八字相沖？

佢冇得同Dr.Liu(劉雨昕)睇齊

vocal組 一斤領先希林

決賽有冇機會扭轉排名？

到時應該內定 洋洋上番頭7

林君怡蘇芮琪好已經冇乜可能逆襲

D人唔洗帶口罩??攪咩？？

趙粵爸爸: 內地疫情已取得階段性勝利

純粹make noice 4個創1 入3個姐

阿羊有桃哥照，後面兩個冇咁好彩......

當你睇完數據 資源 廣告 就應該唔會咁講了

好似話決賽會出返黎

佢兩個最近都多左出鏡 如果真係要4vocal 3舞 咁佢地就係第7人

過黎做觀眾姐

其實淨係想見到佢 佢都唔一定要做女團啦 演員個邊發展算啦

見到人地出道自己冇得出會唔會喊死

佢應該想去支持劉姐自己重傷無辦法

趙粵

屌佢

徐藝洋當初點解唔留係SM

Sm都散散地，冇咩天團出到

今年應該有新女團喎 徐藝洋同期另一條女9成9有份

Sm皮已收

咁不如留許瀟晗
又高又正又索

太賢妻良母feel

估唔到趙粵咁多粉

JYP已經有忙內團出街(雖然係日本嘢)，SM到依家都未有......

Sally仲未安全......

踢走嗰條死人張藝凡，成日扮晒可憐喺度喊，鍾意佢啲人就覺得佢好可愛好想保護佢咁，但係正常人都會覺得佢好嘔心

小草加油，希望佢入到

我想問吓鍾意佢嗰啲人，係真心覺得佢靚定乜嘢？

男人嚟㗎喎

留e種髮形女仔好多都變得吸睛好多，點解e個咁柒？

唔同樣?

您睇咗Jenny、老馮抱頭痛哭嘅片段先啦，同呢兩個比，張藝凡呢啲濕濕碎：

都話男人嚟㗎啦

擺明係騙案啦，男人學人選女團

凡凡咁qq點會嘔心呀
次次見佢喊都想攬住佢㗎喎

鍾意佢嗰啲都係變態佬

冇追開
劉念咩環境

佢冇可能成到團㗎啦

入到決賽都算係有個交待啦

你確定要啲咁嘅人做c位？

呢度有冇人係中意田景凡

田京凡醒目女黎 識同最多鏡頭嘅人玩

田京凡本身都已經好多鏡頭啦

把聲幾好聽，有啲磁性

本身佢間公司已經吸引到鏡頭 不過揀推一斤同劉夢

抗疫英雄子女對Berklee校友，您係北大人實識揀

公司冇擺佢做主力可能因為佢嬌小得滯

外形唔掂 點都係陪跑㗎啦

所以小弟一早知《創造營2020》係俾外貌協會嘅朋友睇......

idol有樣已經贏一半啦

冇計係咁現實

你見希林都比人話唔啱企C就知啦

希林我覺得唔差，有霸氣

唔靚

徐藝洋太多鏡頭

已經唔係唔靚咁簡單
不過佢實力絕對

C位要有霸氣好d

唔理C唔C 我Pick出道就得

好撚鐘意
nene（成個人都擺明係idol)
許瀟晗(外形開正我果飯）
王藝瑾（唱腔好鄧麗君 情商高）
陳卓旋（唱歌甜 直白）
徐藝洋（睇完怪女孩有好感）

頭15真係對孫藝凡麻麻地
佢係有啲觀眾緣 唔想今季又走多個楊超越之流出黎
雖然佢實力好過楊超越好多 但15個入面實力最差劉夢同佢真係二揀一

姜姜飛去深圳睇決賽

Nene喺泰國曾經係MilkShake成員，出過兩張EP，都有咁上下女團經驗

Nene有樣有實力

Nene海外人氣極高

我有 信心 一點點 可以 第一
謝謝 創始人 給我 很多 撐腰

邊個話希林唔靚？

我覺得佢幾靚，夠特別，唔係嗰啲普通靚樣

唔該希林一定要攞到第一，勁憎趙粵希望佢快啲死

360度無死角醜女

邊個有料實至名歸大家都有眼睇既
依啲投票遊戲係咁架啦

個樣係幾特別 但稱唔上係靚
大家撐佢做C都係因為佢嘅實力啫
我諗冇乜邊個係覺得佢靚先想佢做C掛

你知唔知佢啲fans幾撚臭串？好心佢哋啦，鍾意埋晒啲咁嘅垃圾，知唔知醜㗎

True，實力取勝，不過個樣點都一定好過條趙廣東囉

冇乜點留意 純粹睇節目唔多睇啲周邊
今次7人成團好過上次 感覺上人氣會平均啲
冇上個團咁大差距

出道7人如果有張藝凡我會唔妥啲
完全靠剪接師幫佢出道

邊條垃圾係咁負評我？夠膽出嚟講嘢啦

我寧願張藝凡出道都唔想趙粵出道，起碼個樣可愛啲

我對佢又冇咩憎恨 River首歌佢都表現得幾好
但好明顯節目組係比首好歌好靚舞台佢
比佢人氣急速上升 相比起其他慢歌 離群周nene果組
舞台真係冇得比怪女孩又係
好多人都係跟住節目組個安排黎行姐 加埋佢老豆又係［英雄］啲人氣真係升得好勁 以我覺得五字要超越番佢真係有啲難度 但五字實力真係好top 好撚top

支持我老婆

我反而覺得river好一般喎 完全唔明點解會有第二
River個舞台係幾靚 但係歌同舞都冇乜特別
唱功又唔係好 舞又唔係全場最top
怪女孩又係咁 雖然出嚟效果係幾好
但係歌同舞其他組好明顯係好過佢地
感覺river同怪女孩係sell舞台多過實力

希林識作歌 唱功一流 跳舞都OK
一定要中心位出道

美國不知幾多Berklee校友期待Curley成功搶C🇺🇸

外國勢力干預
唔怪得要推英雄之女上去啦

好緊張呀

應該都係嗰幾個成團㗎啦
係得洋洋危啲

小草有冇機

我覺得有機 不過要過到凡皇同洋洋兩關先
小草啲fans最近好似越嚟越多咁 真係好難講

聽晚就係啦，好期待

聽日睇live冇修音會唔會嚇死

應該得希林carry到

究竟邊個會係黑馬呢
睇好小草同蘇芮琪

Nene

Nene
伍雅露

露露應該冇啦

仲有一個鐘咋

姜姜

睇夠十分鐘 可以撐腰一次

Lag到仆晒街

小草難啲黑馬... 見啲中國fans話拍佢緊拖無可能idol出道

佢同劉夢出道既話,可以棄得團
唔想用錢向死TB同有仔既女身上

用電腦睇好lag
開vpn會唔會順啲

Long D咗咁耐應該都...

求LINK

唔LAG呀好順

咁可能係我網速問題
要較標清先睇到

lag到傻...

係wow...

剩係可以投一個
想奶啲票比洋洋都唔得

舊排名

我高清順WOW

LAG到傻

你係咪買咗vip

有無其他轉播LINK 跪求

冇 要睇廣告

嘩希林第一

好撚lag

上啊希林

係咪得我個live收咗皮

same

姜貞羽真係幾靚 可惜...

試下vpn

幾點做到幾點？

最少10點

姜姜勁靚

你地手機睇？

真係幾靚 一斤BB 沖鴨

姜有古典美 好靚

最靚姜
之後NENE

私心鐘意朱主愛

拉娜靚

電腦

如果姜姜無退出 競爭會好睇好多

較番標清先順番

藍光都順

Nene有驚喜 蘇芮琪霸氣，王柯最突出
呢組好睇

樓主藍絲黎

創101做到11點幾就12點，自己參考下

陳個髮型幾好睇

死開啦垃圾

陳卓璇希林一斤最好

陳姐 一斤 高音 希林rap

陳姐真係有驚喜

火羽呢組勁好多

佢把聲有啲磁性同埋好厚好穩

劉夢真係唔知做乜鳩
一斤 徐藝洋都表現得幾好

趙粵係咪最大波？

露露

陳卓璇爆seed

都唱得幾難聽，首歌本身已經容易唱

希林勁到...

劉念呢條傻西好撚煩

可以去沖涼

Gogogo

幾點公佈排名？

+1

dum波鐘都dum左成粒鐘

青春有你2 都無咁長氣

田京凡掛住食野無黎到?

有無順d 既lin 🙏🙏🙏

疾撚到仆街

毛毛好聽到

我睇官方

不斷replay ,不斷援沖

我都係 jm9

成11點啦

我都奇怪點解佢冇嚟

屌你仲喺度講廢話

睇乘風破浪中囡算

等官方出佢官方replay 算

好撚憎希林個樣成日都串柒柒咁

寧願趙粵c都唔想佢c

我覺得佢感覺好王君馨

Sally 6

甩頭髮女王 劉些寧第六

NENE 5

Nene第5

王君馨好好多起碼有女人味

希林個樣好似不可一世咁，佢vocal係唔差既但佢個串樣真係好令人反感

佢啲fans都好乞人憎吹到佢天上有地下無咁，揾佢同創造101個3A比
創1 3A 實力係 陳芳語>李紫婷>吳映香，然後吳映香=希林

啲fans吹到希林係創系列vocal最勁仲踩3A

我覺得陳卓璇唱得好啲

Btw我中意陳卓璇佢vocal咁勁，但因為剪輯比人鬧到咁慘，次次見到佢都係笑住咁，見到佢強顏歡笑真係好心痛

洋洋同小草之爭

陳卓璇第四
咁頭三應該係希林趙粵一斤

雖然成到團 但係佢應該幾唔滿意呢個排名

佢值得更高既排名不過呢個團都應該會糊架啦

屌咩張藝凡

李雲迪幾靚仔

...

其他嗰六個心諗屌咩同啲咁嘅垃圾一組
我即刻冇興趣再追

屌徐藝洋呢
劉些寧實好唔開心

睇咗呢段片之後對陳卓璇更心痛佢真係好好，同埋好有文化，佢每次發言都好似作文咁

無徐藝洋

符合國情 不知所謂
可以熄機了

洋係咪灰鳩咗

一定要有高妹

徐藝洋好靚

洋凡即刻絕交

屌，冇徐藝洋。。。。。。

明明佢今日表現得好好

還我徐藝洋！

相信佢會大紅大紫

佢真係全堆入面最似女團，唱得跳得又睇得，性格又搞笑

而家呢團咁樣同合唱團有乜分別

我幾中意張藝凡，但我覺得佢唔適合女團

時代峰峻洗左幾多錢

垃圾節目

C位應該係希林

藝瑾喊緊都好靚女

呢團同創1個團火箭少女無得比呢團一個Ace都無，唯一一個舞擔仲要係發揮唔穩定

一斤真係好靚

洋洋

真係好 又可以追少個團

希林

如果有徐藝洋會好啲

Btw 韓團AOA欺凌醜聞再發酵 珉娥IG大爆：智珉帶男人上宿舍發生關係

Aoa係咪玩撚完

最似女團之人 入唔到團些洋 得番些

趙粵出身自啲乜叉48組合，本身都好撚cheap

屌你老母
咁鐘意討論大陸節目去香土啦

痴撚線 無端端話人cheap

佢咪一隻臭雞

冇人逼你入嚟㗎喎，垃圾死番出去啦

點算呀 冇咗洋
你話入小草我都冇咁嬲吖